臭豆腐，你問我答

你係舊臭豆腐？

no

你用屎造？

怕自爆 唔答